其實連和你Sing都未聚到人，咁快搞遊行好似有危險～

我知大家好期侍510 大遊行

但大家問心有眼睇，根本連和你Sing 人數係完全唔夠

而連登D行動Post 係永遠推唔起，成個抗爭氣氛同舊年差一段距離 （可能大家關注選舉比重多左）

如個貿貿然間硬搞遊行，根據經驗，人數一唔夠就好危險

仲要510 好大機會因為限聚令下拎唔到不反，咁樣人數只會更少

所以係大家未有大共識下，510好可能係運動以來最危險既一次遊行

好多和理非淨係去遊行

一係全世界都話去

一係全世界都話不了

照連登現在氣氛係各佔一半

咁樣係最最最危險

又開post分化
善用起底

取消啦 身邊完全無聲氣

Sem尾唔得閒

係有不反對通知書嘅遊行

連Twitter 都少咗人
幫手推上國際搞大佢！手足自白，政治犯獄中被針對酷刑虐打！

今次將會係黑警大型練兵 好撚多新加入既防暴狗將會執行首次驅散大型遊行市民
個人覺得思泳巴係應該拎唔到不反 即係聚唔到人